中國外交部回應美方驅逐領事館：美國的單邊挑釁，美國若不改正必有報復

用嘴炮報復

冇Windows同Microsoft Office用

最好禁埋波音，apple

好嬲好嬲

加速加速

D金銀升到仆街關唔關事?

死剩把口

而家冇人會驚你支共架啦

等我出招

全世界打柒中國

好呀 星期五前唔禁就正契弟 香港都係獨立算lu 香港人唔同垃圾國家做friend

建議支那網民全面裝修全國apple store 以示不滿

又唔俾邊個去中国旅行？

有冇外交部既新聞稿/官方回應
呢個twitter ac似係口水佬咋喎

比我就唔忍喇
向台灣射飛彈啦

已用超光速

原來係真

香港政府仲唔驅逐美領？
係我就唔忍喇

露體狂又想亮劍

做乜鳩無啦啦玩咁大

快啲啦 , 好想睇中國大大力報復美國呀

仲有南韓日本

後果自負

最少都岀兵報復啦，講好咗打，奉陪

報復係買哂人地d大豆？

報復係咪用黨安法拉晒香港人

訓左冇睇 亮左劍未

嘩 美帝 咁臭串
真係忍唔住
支持 出動解放軍

買到對家無得食大豆

含撚至軟報復

好嬲好嬲

------
完

佳仔個骨牌仲可以碌到幾大

死啦冇得去美國好嬲好嬲呀

想換錢打仗/著草

[⇩ 美國形勢大好⇩]

係MK仔督精

source?

哦

俾人踩到上心口都係一句後果自負

是牙籤

走啦仆街仲講

太多毛，乜都睇唔到

又拎石頭dum自己隻腳丫嘛 仲有無第二句?

口交部：你你你因住嚟呀

恰尻人嗰陣就當國際法冇到，比人恰嗰陣就搬國際法出黎擋，正傻尻

金銀應該關QE事

打仗石油會升

唔好再搭波音專機

嘴遁：超級嚴厲譴責術Z

G chi 巴打
係Twitter戰線成日見你
估唔到連登都係同一個名

就打仗

美帝有冇講點解要驅逐？

好似打仗前會咁做

打未？

支那: 用開老翻，怕你碌柒

紙老虎

mk仔篤精可以複製
佳仔戴帽殺人潛逃好難複製

局勢每一秒都千變萬化

有冇人呢排長期處於高潮狀態

口交最叻。人地飛到你領空你連飛機去驅逐人都無。食屎啦

美國咁做真係絕對正確
成個波交比中共

留意左你好耐 不如學多啲英文先學人宣傳自己Twitter
個個Post都帶人話你錯英文 怕唔怕貽笑大方？

逐香港駐美大使走囉

今次到浸浸冇得去支那旅行

搞到人地地方火燭都未同你計啦
仲話報復

[學術討論]立法會投票點投

黎啦喂 黎啦喂

成個文明世界除左德國都站晒邊啦

執廣州領事館？

日日講呢啲廢話究竟悶唔悶。

次撚次都企錯邊

push

送多班高官去俾人遣返？

石頭呢？

bingo紙係邊呀

駐美仲有幾多間館?

唔好驚呀中共, 唔好口交, 直接出火啦

仲講 執野先啦😂😂

offical 口水佬 vs. unofficial 口水佬

真定假？睇吓個市咪知

其實會唔會就係當報復左?

再嘈唔send熊貓比你
嗚嗚嗚

又係口交報復，含到侵侵腳軟

各國一路出手，蝗國只識係禁吠
吠得越多，人地出手越重，自己又唔敢還拖

再嘈五眼就禁止中國人及家屬入境，凍結當地資產

有離岸戶口嘅清
以防萬一再轉走啲錢先

如果八成走咗兩成留底
依兩日好轉多半成或一成

留底用嚟不時之需
到時買機票會好貴

中方官員：會關閉美國駐華領......幹！關閉了怎麼申請移民美國

諗起牛佬 走住黎屌

唔知美國既中領職員會唔會屌緊林鄭

快d出老解報復

香港三萬精兵隨時奉陪

似係又報復落香港身上

李大將軍宜家驚到去海邊先可以大顯身手

咩年代仲用火燒文件

環球時報建議關閉美國駐港總領事館

開戰未？

依家就係好想等你報復啊，開拖啦⋯⋯唔好成日俾人睇死你係紙老虎，夠薑嘅就開美國拖，我哋現在好期待呀⋯⋯

應該立即報復：立即將26個英文字母，從鍵盤上鏟走啦！

三萬精冰忽然表示腳痛 要開戰後38星期先到

焚書坑儒

唔買美國大豆

有幾大？玩唔起咩？

支持出兵打柒美帝

有心打twitter線係好嘅
不過真係太hardsell佢自己個account

有冇笑果張p圖

推願榮光歸香港

又放毒

冷氣軍師胡狗

仆街, 支那出絕招, 今次美國死硬

呢支咀炮一出, 可以滅國啦

用老翻咪得

回血劍
向領事派發一人一粒山埃丸

支持我國報復,美帝亡我之心不死

美國內政關支那咩事

輸出水災？

打鳩美帝就啱啦 支持民建聯藍絲加入解放軍幫手

犯我國者 雖遠必誅

咁不如你努力d取代樓主
咁就唔怕貽笑大方啦

好耐無見佢蒲頭
佢究竟去左邊？

老老實實，機密野用火燒係最快，淋下啲火水，一把火就燒晒佢

你碎都要逐啲嚟...

美國挑釁
好嬲好嬲
去蝦香港先

中國休斯敦領館為何燒文件？美國伊朗碎紙曾「中伏」
中美關係緊繃之際，美國特朗普政府突然向中國駐休斯敦總領館下「逐客令」，限定72小時內撤走。休斯敦中國總領館人員被拍到火燒文件，驚動休斯敦消防部門出動。中國總領館燒文件在網上引起討論和關注。不過，燒文件其實也是政府銷毀機密材料的慣用手段，比使用碎紙機更為安全。1979年美國駐伊朗大使館人質事件前，美方人員單單把文件碎掉，結果最終洩密。

起碼叫黑警強射兩粒TG入去先啦

支那唔好縮！

但其實支那最叻咪就係搞香港仲有咩可以做，武統台灣？

咁好幫襯美帝買埋747-8 嘅？

人哋諗住同你蛆蟈打，你支那仲報乜撚嘢復？偷襲珍珠港軍事報復？

美國開9中國波>中國報復(唔買美國貨)>國內唔夠貨用>返轉頭又買返(表示中美友好)>美國再搵第2樣野開9中國波

美領駐港塊地美國佬買斷左，蛆蟈趕乜鳩武力進攻趕佢走？

開始識攬炒

關香港果做咩 人地原本都賣晒樓準備走

黑警對於記者問問題係一種威脅，虛偽既人永遠說不出真相

其實...好驚..好驚你唔打

雜種:喂你哋班仆街玩還玩唔好玩到我架飛機喎

用返你個無賴政權說話: 唔係嗰到出現咪無視囉

義和團式驅逐

TG放題加警嫂藍水全餐

其實講咁多次叫人改正唔會係報復 但次次都冇人理 所以強烈建議馬上制裁美國 唔好等

我建議斷網丫

關晒駐華大使館囉
趕晒全部外資走囉

美帝表示歡迎，簡單快捷

開佢波未
第2次珍珠港 快

有啲似典型家暴男主角：在外面受氣，仲要做臭四搖尾乞憐。番到屋企，搵老婆細路貓狗拳打腳踢。

中國人！一齊唔好用蘋果，facebook ，Tesla，Microsoft，twitter，Lenovo，Dell .............

應該會閂成都或瀋陽嗰間